究竟係唔甘心定係真係愛？

係執念

秒答 係愛佢先會唔甘心

其實好希望個答案係純粹唔甘心
個心好似會舒服啲咁

執念係咪愛？

你咁諗即係愛佢

唔係
係因為得唔到 所以你好想要

好討厭呢個咁矯情嘅自己
好想變得灑脫 冇人影響到自己嘅情緒
發現越係想忘記佢
越係日日諗住佢

執念慢慢會變成懷念只可以安慰自己有好多人最後得到左其實係唔會幸福 只不過係想償還呢個心願 好似要將所有想同佢做既野都做曬先會甘心 好似任務完成咁。

傻閪比人玩完仲喺度唔甘心

唔甘心

係唔甘心

簡單啲啦，去盡佢，等佢憎你，咁你就會醒

係

「唔甘心」 裡面包含一份恨意

你呢啲唔係叫愛，你呢啲只係叫鍾意。

你只係想擁有佢，但擁有唔到先唔甘心
係愛佢嘅，得唔到佢仍然會用對方想要的方法/方式對佢好（而唔係用自己的定義）
佢唔想見就唔好見吧，最緊要佢開心
你做到嘛？

抵你死，有專一男唔要